英國唔同地方嘅英文口音唔同，香港廣東話呢？

有冇咩區廣東話係零舍唔同？

我港島口音

18區分細少少 ok?

18區都係我既

得 你出返去先

應該冇咩唔同啦
可以點變？
除非你係北區果d撈埋普通話姐

我地中環口音好聽好多

巴打好真心

我就港九界混左既除左鄉郊口音之外邊度既廣東話都識講識聽

廣東話有唔同片…香港係廣府片
但係新界的圍頭話係莞寶片…

鄰國中國廣東廣西重有五邑片
廣西平話等等

中西區應該夾雜得最多英文係入面

我敢講 新界仔嘅廣東話最平淡

中環啲OL講啲野幾好聽 淫語

我柴灣工業區口音

以前住過新界，有d助語詞係港島未聽過
例如：你戇鳩姐->你戇鳩揸(揸車個揸)

例如？

一講野啲人就知我係雞蟲

On9

帶我call g

細咁多

不了
好多得相頭67成

做左廿幾年青頭啦 好想試下屌閪既滋味

落砵蘭街啦

屯門人講野有牛屎鄉音